9400F+RTX 2080 ti 用 550w銅牌 得嗎

得

睇12V 輸出/分配

買得起張2080ti 買唔起隻靚啲嘅牛？

因為唔想懶惰
唔想拆開晒部機

懶就唔好換顯示卡啦

以前試過400w推e3 1230v2 + hd7970
相信應該冇問題

用緊200W牛 推
唔load野
Cpu 同graphic card 加埋都係行60W

換顯示卡唔洗拆開部機？

如果唔夠力會點
死機？

拆少好多...

axi1600

想像長期低血壓但又要你狂做劇烈運動會點

有80plus都唔代表你牛足火

我原本500w 換9400f+2080
都換咗新火牛喇 舊嗰個用咗半年咋

試下冇壞

we trust

你當隻牛長時間full load 90%，推就推到，幾時死牛就睇彩數

成功了